蚑那肯正式同美國開戰未?

侵侵搞貿易戰害到你哋咁撚慘
俾我唔忍啦
快撚啲射東風落華盛頓啦

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

係時候亮劍未，再唔亮就生銹
傳說中時流浮山200刀手呢，係咪唔識路

摺埋呢張被先喇